最新消息:政府決定引用緊急法訂立禁蒙面法

最新消息
消息：政府決定引用緊急法訂立禁蒙面法

source: 有線

攬炒

gg

禁咩 做咩

禁完都係出黎咁又立咩法呀

根本未驚過
係就宵禁

決定得好

宵禁囉 不過都照出

完全唔明個羅輯係邊 本身班狗都係鳩捉告條萬能既非法集結 立蒙面法黎把撚咩

BTW 公民黨要準備做野啦

推

陣間3點見

[Now 新聞] 【最新】消息： 特首會同行政會議通過引用緊急法訂立禁蒙面法，午夜起實施

ok 做得野

民陣快啲吹雞，我地要證明係唔會怕！

Ok, winter on fire. GG!

流感大爆發

病嘅話戴口罩都犯法？

沙士2.0

尋日維穩報黨01都講咗就知係真

緊急法先係重點

G持

針對和理非，知道你班友驚坐監

咁化妝犯唔犯法

大家唔好只集中係佢出唔出緊急法
係出左之後點行下一步好無

屌佢老母

攬炒第一步

要出既點都會出 101港島咪又係大把和理非

無用的，化到塊面變 花曬 apple id 都仲認到

認真覺得班狗夜晚會亂射催淚彈, 迫大家落樓, 之後再屈人

仆街政府玩到咁
係時候冇限期三罷

岩啊屌 佢係唔係都告架啦
多一條罪又如何

宵禁咪朝早出

真嘅和理非根本連口罩都唔會帶
你睇下101 銅鑼灣就知

理西佢

取消香港政策法未

午夜前搞搞佢

未攬炒

引用緊急法

係勁多和理非根本冇帶

依加一係全帶一係唔帶

冇影響

想問我唔蒙面 帶防毒得唔得先

其實一開始都係想佢用緊急法
不如真係番屋企訓，24小時做文宣等外國 商家制裁香港正苦啦
反正核彈級既料咁多

白痴
同期有撚分別

如果推唔到三罷應該會收皮

唔帶真係好on9
果d退休人士多

咁病係咪唔俾帶口罩

次次都咁講
大家都係返工 香港人仆街啦

最主要係藍屍篤灰同濫捕都係捉後生
所以中年好多唔帶

思想正確

下一步要點做

美國手足幫手叫取消關係法

CLS

戒嚴

重點係緊急法！！

而家官迫民反 香港人醒啦只要全香港一半人肯出黎 我唔信推唔翻呢個政府

來吧
香港第一個網上宗教團體上線喇-蓮燈教

一早咁立送中咪算囉
用大技黎立條on99既法例

蒙面法會於星期五（本日）午夜生效，最高刑罰為監禁一年或罰款25000元。保安局喺草案中提供兩條條款：1. 禁止喺公眾活動中蒙面；2. 警察有權喺公眾地方指名任何人除下面罩，無論該人士係咪處於集會入面，一經定罪，相關人士有可能被監禁最多6個月。如果有醫療或宗教原因，蒙面法則不適用

我信伊斯蘭教wo師傅

迫人信曬伊斯蘭教

Whatsapp傳
14:00 #突發 #緊急法 #教育局
上午校已經收到有關教育局通知，三點將會公佈的文件內容如下：
1. 午夜後將實施蒙面法，文件內容將提醒學生除生病或合理解釋外，一律不得蒙面
2. 校長、老師和社工將加強對家長和學生有關蒙面法的內容和法律責任
3. 如實施後，社會氣氛緊張或進入緊急狀態，將停課一星期以保障學生安全
4. 如有學生蒙面上學，立即通知學校，並由校方一律報警處理

如果我地失去聯絡, 上唔到Lihkg 用唔到TG
Ideas are bulletproof.
V for Five Demands, Not One Less
羅馬5 V字為記

光復香港,時代革命

一早緊急送中法咪得囉
根本唔洗立法會